無野做收工

又頹廢了一天
去唔去donki好？

去囉

番屋企煮飯仔

老豆老母煮好比我食